紅魔鬼最新陣容

黑社會
藍衫 速龍 防暴
白衫 陶輝
盧偉聰 林鄭 李家超 鄭汝樺
中聯辦

反曼反到呢啲時候仲拎黎抽水
我屌你老母臭閪
祝你老豆比鄉黑斬撚死
老母比狗屌爛閪

紅你老母魔鬼

係鄭若驊

到左呢時候，你認為仲有人笑得出？

咁鐘意反獌
你不如去奧脫福
見到曼聯球員/職員就揾武器打鳩佢地

ching一齊去幫何妖老母執骨ok？

on9當有趣

弱智仔

Join 最鍾意幫人執骨

好學唔學 學埋哂kyle啲on9野

反曼唔緊要，但呢個時候仲係到玩膠，收皮啦

樓主on9 仔黎
唔好推

條撚屌返去同佢老母執骨就岩

紅你老母，抽撚完未 屌你老母

當時局勢
各個球隊都放低敵對關係
齊心坐同一條船對抗呢個政權
你黎玩膠?
我屌你老母咩垃圾

一齊

我諗等唔切728 已經有人會出手

樓主咁快笠水

樓主on9夠未

講個紅魔鬼已經激到班49000扎扎跳
紅魔鬼話係紅底魔警又唔得嘅

係時勢問題 唔係對象問題
用下腦啦

有嘅人已經用左

無腦唔緊要，無腦影響到人個下死呢
講緊你呀紅底

小學雞式反駁 抵賴
笑得出又唔夠膽認係講曼聯?
你老母比圍村生滋狗中出完生到你咁撚弱智?